關於美國大選有少少野想講

我知大家好想Trump當選
但Twitter戰線上大家要小心

首先大家要清楚Trump係美國做既野其實同689冇分別。官商勾結，破壞制度，搞民族主義分化...我地同Trump既共同目標只係CCP

對抗CCP依家係民主共和既共識黎

問題係依家出左個China Joe出黎選, 所以twitter戰線應該要集中返香港議題, 以下有少少建議

1. 炒熱中國問題，將大選議題集中CCP
Trump未來一定會打中國牌，我地要利用呢段時間加速，另外要迫China Joe表態，等佢露底

2. 避免吹捧Trump/攻擊民主黨
Trump係美國太極端，要幫佢助選應該target中間選民。成日提Trump反而令中間選民反感，用中國議題令佢地投共和黨就夠。

另外係唔好得罪民主黨，入面都有好多人支持香港。萬一China Joe當選，要靠民主黨內部迫佢對中國強硬...

我地繼續宣傳CCP做既事，同埋China Joe以往點對CCP就可以，做得太多反而有反效果

你第二段對Trump 既指控有咩back up？
好撚鬼wor 屌你老味！

Trump之前係生意人，上台後利益衝突既新聞大把。佢或者共和黨減稅減福利既政策俾人感覺係偏向有錢人。(民主黨就不嬲左膠)

Trump運用總統權力做好多踩界野係事實。好多次用行政命令繞過國會，委任大量保守派做法官。係美國人眼中，佢係破壞美國民主制度。其實放係香港，Trump做既野同人大直接立國安法，777委任紅官好似。當然美國總統係民選，民主制度好過香港好多。仲有之前彈劾單野，唔係共和黨夠票攬佢都幾大獲。

Trump搞美國優先，白人至上係人都知。佢係大美國主義，反對移民排外。同黑鬼全球化，搞地球村係相反。

最後鬼你老母
我叫大家唔好係twitter盲撐Trump, 好易出事。
美國依家民主共和兩黨都反共，只係China Joe太濕鳩，你睇下民主黨最新政綱再講

白人至上 有咩policy實例？

自己睇美國新聞啦，或者問下d美國人
駛唔駛打篇wiki quote曬reference俾你呀

美國人點睇Trump，你上下twitter睇下都知，睇下支持同反對Trump係咩人。

美國又唔係獨立國家，減稅有利中小企 有利就業
委任大法官係總統正當權利嚟
彈劾案已經柒咗喇 冇憑冇據話人通俄 共和黨點可能攬到叛國罪？你不如話共和黨腐敗過共產黨
美國人American first有咩問題？一國自己制定一國移民政策有咩問題？邊個話美國人=exclusively白人？邊條政策白人至上？離開紐約時報啲標籤身分政治你仲俾到啲咩實據？
而家仲講緊全球化呀，全球化益曬支那廿幾年，訓咗冇睇？

美國唔係福利國家*

你啲「美國人」咪又係啲支持antifa looting殺人嘅左膠
識好多美國人正正常常 唔係你咁語焉不詳就出嚟屈人racist

白人至上，真係中曬左毒

所以我係話policy
約略google咗，多數係啲tweet同言論
佢個票源不嬲多數係白右鄉下佬
佢唔扮支持white supremacy咪冇人投佢
但佢係唔係真正係policy上面systematically歧視黑人？

你係度拗呢d有咩用呢？
我就係講要集中反中呢個議題，炒熱中國問題令China Joe出丑

你地咁樣係twitter吹奏Trump只會有反效果。所有美國其他問題，將佢spin去China Joe親共就夠。

唔重要呀! 我地就係要帶風向講中國問題，唔好講呢d。
China Joe一出黎講咩團結，大愛，就係想美國人focus國內問題。

1. 美國民主黨人D心態係: 撐香港, 撐民主自由, 反侵. 侵對佢地來講係納粹. 如果佢地要選擇香港人/美國人自己唔做中共奴隸定反侵, 佢地會毫不猶豫選擇反侵. 佢地見到香港人撐侵, 為反侵不借同香港人為敵都無問題. 所以所羅門都話唔好搞美國政治野, 撐侵香港人會無啦啦多左堆敵人.
2.其實舉起民主自由已經得, 連登仔有撚有美國總統選票? 同左膠片無意思.
3. 打TWITTER線唔好好明顯咁TAKE SIDE, 但講返個事實出來, 例如不停感謝幫過香港既議員. 共和民主都要. 但每次議員個名後面加返共和定民主 (你會見到後面有寫Rep共和定Dem民主), 咁個LIST見到清一色共和黨人, D想幫香港既民主黨人自己都唔好意思啦. 要反就用呢一類好低調咁反.

袁曉輝：唔係支持侵侵 而係等他出現等咗好耐

樓主收皮啦